唔係話走塑咩？咁多外賣既？

環保人士去邊？

有錢搵咪環保lo 無錢理撚得你
最緊要做到高層 月薪幾十萬 資助幾百萬
打理禁大間環保公司好辛苦嫁